[851]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(303)連登第x次聚會

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

新po 留名

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

第一頁黎明

首頁lm

痴咗線名單
除我以外
滿登盡皆CSL 何須細分太多

Lm

一路扮工一路帶住唔似Do姐嘅櫻留名

Dodo櫻

目擊裴巴 順圭買twice碟

留名

LM

人呢

又棍又冇棍

其實13樓有咩睇

有個好溫柔嘅姐姐仔

181222 SALEWA簽售會【記記】

飯問惠元是怎麼跟志效變親近的，惠元說她們不是本來就認識的關係，是在這次活動的時候變親的，志效姐姐非常照顧她。

咩料啊
邊度有生寫買

出左街一陣咁快又爆po

讌飯睇到呢條片係咪會暈低

今天簽售安排[微风]
①室內長羽絨
②播著品牌廣告
③拍攝禁止
④有MC
⑤抽提問紙答問題
⑥提問便利貼禁止
⑦禮物禁止
⑧十二人簽在同一張大海報上

拍攝禁止？

好多喎 後面仲有成堆d人訂左冇拎既野 可以買得

好可愛啊
我fing 緊順圭

吓，D人落左訂唔囉貨
姐姐發發

原來話唔俾用相機 只可以用手機影？

我淨係以為得佢一大堆劇盤係免費送比人

淨係見到一大堆抱枕

禾直接入曬成set了

另一邊 好似架黎唔係櫃

耶，看到大家說今天簽售會不能用相機只能用手機拍照，還有說沒兩句話+成員還在簽名就叫粉絲移動

神奇簽售會

今日個fs咁閪

膠真
181222 \簽售會後記/
@ jjoyouliyee
—冰柱的歌唱的那麼好 為什麼一直隱藏著呢？真的很棒呢！ ！
윶：yeah 唱的太好了我自己都不知道看了多少遍視頻！
旁邊的彩讌聽到這些 我過去之後 彩讌握著雙手“因為下雨了才想起你~因為想起你~”一起唱了起來

nako認得個站姐

河粉小心依到啲人
依到gay post嚟

白白淨又高高瘦瘦,小心呢到班死gay佬

河粉係我嘅

係咪好正先

河粉勁危險 我都差d格左佢劍

skoolook個fs同普通fs有咩分別

你究竟幾時先出黎隻揪?

高瘦定大波肌肉型

毒撚都吹奏

換電話呀
咁想見我咩
毒撚

好難講呀
都ok架

因為我,裴巴,飯粒都怕打死河粉,冇同佢格劍

成班絲同巴格劍

無啦啦做咩打佢

飯粒要同你隻揪你話派河粉出黎丫麻

哦
佢好差咩

有無人問奈子點

我怕我一拳就....

今日幾位巴佢睇落最弱不禁風

你一拳都打死我
我都係收皮先

上次咪講左我係暴龍

你把口咁撚賤

唔好蝦河粉喇

嚟第4頁輕輕放低個名

喂點呀又恰佢

第4頁留名

今日唔係羽絨fs咩

【翻譯】12.22 簽售後記

原PO：你好~~~ KKURA是 ONE PICK
咲良：啊 真的嗎? 哇~~
原PO：啊 有見到艾琳前輩嗎?
咲良：沒有ㅠㅠㅠ 行程沒重疊沒見到ㅜ...
原PO：下次一定會見到的!
咲良：嗯 ㅠㅠ

我刀弱不禁風

屌salewa
成日都搞錯2個
sorry
我想問個分別姐

代言fs麻煩d掛 (好似係)

你地講到佢好似好廢咁
我好驚你地喎

好多csl

一生巴見到我地都唔say個hi就走

櫻追星追得咁失敗

鳩up下姐 你又唔出黎

kinho color小卡

係啦係啦
做咩咁想見我

好驚

禾肥柒毒矮醜窮，巧自卑

霧霾 不了

一生巴睇下你屋企d生死同碟先啦

你窮乜嘢
成日唔聲唔聲就去爆碟

最後同裴巴一人買左隻twice
都唔知點解要買
不過多謝裴巴換張定廷比我
twice d卡點為之一set

我頭先喺隔離問
俞絲話好似有3定4款

Twice d卡好似咁靚嘅

當順圭已經同小飯粒揾完路返埋屋企
我仲喺錦上路

mina

今次好似每人5款卡

同你地散左之後我行過個街口已經到樓下
真係唔洗2分鐘就返到屋企

diu

上個禮拜係信和13樓
走廊有六七個csl係度爆twice

一地都係

唔怪得裴巴問爆唔爆多隻啦

點解可以咁有錢

不過如果我住喺mk
應該會成日想落去爆碟

果度好深架⋯

但係你唔爆

mina啲卡好靚想入一套

13樓都有T碟咩

同問

有間類似代購既野
勁逼 勁多紙皮箱咁

我見佢地爆下又一啲
跟住又抬啲出黎

問下係咪平過1F,地庫

搵佢訂

同問
話買就買

邊個係艾琳?

禾IRENE

碟係要買 但唔會行過就買

有冇人問佢心情好返D未

裴巴...原來入面仲有張貼紙仔...同一張唔知用黎做乜既透明卡
我個張貼紙係MOMO....

喺邊㗎

本書到夾住
岩先開黎睇先見到

所以咪話cls

12F有

有錢就是任性

見到了。我都係momo

irene

哇屌,以前成日上去做水魚

Ok

佢個D好貴,我比唔起,而家剩係買月生寫咋

A01樣嘅阿叔

其實講緊12定13

一生巴
人生巴
生命巴

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我之前都分唔清

仲有一堆菲讌 權X 仲難分

菲讌得一條友炸喎

不了

路過先同順圭買一隻
佢唔可以再用愛發電

總之不了就唔係我講既

IONE又飛

行左好多間都話：呢隻用黎炒架
我地無得賣lu
我屌

睇人洗錢最開心

我唔可以你可以,加油

係有幾個個名好鬼似

又飛啦,痴線

櫻個新節目已經出預告

又飛日本

突然行去都講到咁不經意

禾個名明明最易認，一字頭

正，期待睇櫻

不能只有我看到

彩讌件高領衫，琴日開完V無洗？

連涼都可能無沖

我想要件衫

我蛙 白色就得
輕輕鬆鬆

好想有次見到機場圖清純係頹樣既

條茄子最易認

終有一日會俾10個人玩頹

究竟點做到 次次都咁精神

站長揀相
清純好似次次得依個站長跟機 成日都係佢po

機會應該渺茫
應該每次響車入面吸完先出黎

係得呢個跟得最足囉

食 玩 訓
練習？不了
點可能唔精神

無咩特別既機場片

包

我今日本身唔係去爆
係想睇下有kinho

知唔知點解我咁耐先lm?

讌真係型到呢

頭先係信和開黎睇
比飯粒係咁搖我

櫻對腳唔凍?

聽聞將份禮物擁整得特別d(貼下相, 畫下畫) 有助避免工作人員丟棄

套衫幾靚

我老公

日本jk訓練有素

好唔慣叫采源…

神崎巴
唔上水又無左一次

諗起100毛個’好賤呀你‘

佢都唔知仲係唔係日本啦

牙權個袋幾靚 求同款

佢post咁多張油 抵佢撞唔到

唔想面對

屌 好攻
呢個衰妹呢排無櫻花係附近，
成日係度懶型

又飛

叫佢去接機喇

終於排返靚

擺個pose真心型

多得我突破盲腸

係

【預告視頻】181222 <大家的廚房> 櫻花Teaser

🌸：大家好，我是IZ*ONE的宮脇咲良。

Q：想要參加“大家的廚房”的理由是？
🌸：因為現在在韓國除了IZ*ONE的成員以外我沒有其他的韓國朋友，所以如果能通過這個節目認識新的朋友就好了。而且還想著可能可以通過料理和韓國藝人們變親近一些，所以想參加這個節目。

Q：初次見面，能做好料理嗎？
🌸：是，我有自信！請...好好品嚐我的料理吧？

呢d卡簿邊度買

今日真係 子
多咗嘅終於送曬出去
除咗張權Fcolor

學渣 Chaewon＋隊長補刀 (ft .某Chaeyeon 膊頭控)

我喺無印買

下。。。我去過幾次都係得一層果d卡片簿

陣陣奶香

仲有禾琦

我喺屯門嗰間買
成堆

係未飛去日本？

權F今日瘋狂玩尻彩元

下次去第間睇下

彩讌越來越似熊

今日換完拎完差張娜元奈先齊
怕且我遲下都係會忍唔到手收埋

收埋啦
如果差佢一張就齊曬

霸氣急步走

你對我蛙有咩企圖

點解要搖你？

丫,好可愛呀~彩讌好可愛呀

Noe食咖喱都要7國語言

嗰陣奶味

俄文同阿拉伯文係咩事

點解我覺得第一句

呢兩張真係

noe好似靚左好多

彩元暴露了弱點

preview都炒車

下隻碟希望比NAKO多返幾句唱
佢唱得好少下

嗱我無映射成份

陣奶味可以奶完再奶

加埋隻狗肯定有映射成份

Rip
當讌既話題出現 飯粒十尺範圍內要無人先安全

日單大概幾錢
今次係咪可以揾13樓訂

日單搵姐姐訂應該平過地鋪？

韓文要好d先得

韓專佢都有得訂雖然好貴唔信日單冇

coloriz嗰個真係離曬地

搵姐姐都係要店特姐

係掛

等出左po咪知
而且又一大堆特典

佢韓專 訂日本梗係貴，隻韓專本身係日本買已經貴成倍

我全都要

咩我嘅作風
我今日先去送卡同碟

咁你就麻煩喇

啱啱未睇到樣靜係見到pat陰以為係bb人

跳舞勁既人 係咪都係呆萌啲

新聞圖
條腿~

反轉魅力

睇下佢點出囉
特典多數都係相
睇下佢出幾多張

連機場衫都好似

圈飯圈死左

皮褸 長褲 style

唔係啦
Postcard 文件夾 小卡

13樓姐姐爆碟團

仲以為同正常日團差唔多添
韓團真係多花樣

連燈仔逼爆13樓

握手會一定全切

嚇親姐姐

全部都係
油B！油B！油B！
或者
屌你老母打佢

連登仔制霸信和

唔記得po返張全家福出嚟

全切？

油王仲唔係你!!

點比得過你擁有成個油B

你唔放左去

勁

放唔出
ig啲人賤賣油B20都唔得

勁
真油王

2.5set娜B要諗諗點搞

asdasdasdahkj I'm wheezing, Sasshi tweeted that the only Korean word Nako teach her is pig 🐷 🤣🤣🤣🤣

玩老母咁不孝

哇屌

不孝女

第一代油王

佢係中咗少少放唔出, 索性收埋其他version返來齊咗佢
逆來順受

最先開到好多油嘅嗰位巴已經直接消失咗
好記得佢係買咗幾隻
全部出曬油

唔係
我係爆到差rose油
見櫻銀河咁慘直接用rose清同佢換咗

不過冇諗到順圭原來都有唔少嘢差

我怕裴巴望住堆卡睇多幾次就愛上油

有冇人可以換卡
中左元英想要奈子
( 其實想要恩菲但碟同三人卡都係奈子）

我冇你爆咁多隻

我冇油B嘅hi同回眸一笑

點解你唔早啲講
今日先完咗換卡團

屌你又bin

冇計佢哋成日bin我
你又點會走得甩

我果啲不幸
你呢啲叫真愛

個女夠叫你唔好走啦

我啱啱先買

btw你要唔要權color
換你隻nako
加錢都得

因為 想小卡 都係恩菲😂 反正奈子只爭一張卡

屌不如我都係直接出ig收櫻奈讌set

你係咪要讌碟

我都想要權Set

收齊左櫻權Set，宜家有d想要埋蛙

rich

嘩你搵到而家

你買左好多隻？

唔好

越收越多

團愛

5隻咋

雨遮巴

係啊，我買左最後一個
後面仲有個男仔想買呢隻色
不過冇你lu我攞咗啦

好運

佢面有難色
可能係送俾女朋友
無辦法喇，我都係送俾我囡囡

小心後面個男有mon post

有d驚

個保溫杯其實有咩特別 有啲興趣

lm

食屎飯絲咁有愛 買ub4.0啦

玻璃內膽 香港製造 復古造型

關咩事

下次買ub4.0俾彩演呀

櫻綜藝teaser
大家睇咗示

佢有朋友嘅話
咁我同櫻嘅共通點就冇左啦

終於考完試
冇追post幾日 有咩大事發生

我個名最易認啦

找數先啦
算幾大件事

突然間覺得櫻好孤獨
指原既離開. 綜藝變1個, 仲要講埋無韓國朋友哩D說話

櫻表示想識多d成員以外既囡囡

想走數?
唔好比我見到你呀

好難想像櫻有前途過清純

走數會爛grade

咁好合理姐
唔係咩

仔仔

I mean果個孤獨既感覺更加濃烈更加顯性
利申: 非專心師

都係咁講姐 不過佢真係好毒L 係日本除左hkt 好似無邊個特別好fd

權個近鏡好j到

你邊位？

咁櫻本身都係毒毒地

so mean
sorry lo

學下清純
進化到企係到都有人溝

我諗起蛙蛙同膠真話佢平時好cool 等班囝囝無得埋身

都冇興趣

仙氣

哩條片b站無咗?
哩條片睇到後面愈來愈唔忍心睇落去

要打機 仔仔不了

想問清純係咪有溝女既上乘內功心法？

人地打機男扮女 佢可能女扮男
招老婆

FS問下佢

不如試下問佢理想型

kura！

其實我覺得門面說話

ione d schedule都算幾rush 識唔到其他韓國朋友叫做正常掛

依家黎講都仲係現實
本身就無韓國朋友
F9都未熟
更唔好講同其他韓團熟
當個個清純咩

語言不通已經係一大問題
日本練習生初期都冇韓國朋友
都係要韓文好左先有
你估好似 智代梨咁咩

佢去左韓國自然無咩朋友
我覺得好正常

我覺得佢毒到 連新朋友都未必想識

智代梨：身體語言

仲有noe超進取 識狗竹

走數會retake

櫻（心諗）：打機好過

睇enozi cam 其他mb都同f9傾計 日本line好似毒L咁企埋一邊唔知做咩

係
佢哋3個我一隻都冇
但係今日送曬啲碟出去
只可以收
手頭得返一隻color權F同1.5set娜B多咗出嚟

都係嘅
佢哋個個都唔熟

我有隻rose讌 要不

即刻入姜LINE

隻貓幾得意

你果隻得意D

其實只係話除左izone成員外想識多韓國朋友仔啫
不過宅櫻性格都有d難

我齊哂彩讌架

你老婆隻其實都幾得意

當初咪又驚宅櫻
依家同ione其他人咪玩得幾好
信下佢隊友

oh na na na challenge係乜嚟的

雞蛋娜B

櫻花唔係同李彩燕好FD咩
我見家下清純同佢都成日痴埋
不過N年前追AKB個陣 佢都好少同人埋堆

因為清純係溝女王
幾乎搶走彩讌地位
第2句係講笑

近排睇佢地互動
彩讌地位應該冇比清純搶走

引圖例
某姜姓團員係痴全隊 櫻一早已經俾食乾淨左
依家搵緊隔離F9團同待定T團

櫻花同其他成員都玩得幾好呀 yena同佢 權F同佢都唔差

但櫻花樹下 櫻想彩元做女朋友

仲有個表面讌 實則櫻黨既蛙蛙

down返支那音樂
發現佢冇咗=LOVE版權
係咪要去down line music

挨鬆啲關係點解特別複雜咁

今日美久 100封mail

遲D唉鬆日版，都唔知使唔使用line music聽

diu唔係掛
睇返
其實唔平

反而油應該同少d人fd.
一開始時權燕分別睇住兩個日本小妹妹,而家韓文熟左應該撈埋黎玩

我有一種spotify又會鎖區嘅感覺

一早感覺到，因為同hkt一樣

油B明明成日都係周圍痴先有人理
以前vlive佢發現自己一個冇人理
就開始攝去啲人中間

你已經開咗line music？

又要閪又要帶頭盔

冇呀，唔聽唔使死

權F做姐姐一定好有安全感

你做咩成日針對我

但係想聽又冇得聽

nice body~

youtube直dl啦

我發現一個好嚴重嘅問題
我之前整唔見咗個line ac
佢又要我喺返舊機個line到驗證
但係我部機已經洗咗邊有可能驗證到
佢又唔比我開新AC

有得揀都唔想咁做

唔上網down

spotify 鎖左好多我想聽嘅歌

冇點喺網上到揾嚟down

spotify真係好黑人憎
eg 佢鎖咗bbq日文歌

salewa fan acc
hyewon said she met minami in japan!!!

代Hi班中字

日本gag man仲顛啦

佢鎖左 uni.t最後個隻碟

應該係練習室果次?

我down曬落電腦有時聽下

電腦我會用youtube聽歌

笑左

依家先知？

會鎖既咩

佢係鎖咗

cls聽歌要開幾廿個app

最後一隻冇得聽

依家可以瘋狂聽了
鎖區都唔伯你啦

發現好奇妙嘅事
個app有love bomb但係冇其他

智代梨真心勁
雙方完全唔明對方講乜
都可以同咁多韓妹做朋友

最尾

鬼咩...都唔知有無買到...

係wo 課左金都無得聽

到日

我一直都有課 日文有啲藝人
直頭搵都搵唔到

油著左sae 杉 大家想唔想睇呢

其實課同唔課有咩分別

可愛的肉粒

有啲歌係課左先聽到
依家個情況應該係spotify直情無買

0:14

係冇買比日區而外嘅
我想講菲律賓都聽到bbq

清純又食

無課表示日日聽佢啲仆街廣告...播果時改吓佢當娛樂自己...
例如:潛緊水都聽到 我就改做:嫖緊女都聽到
仲要百鬼磁帶...我就改做:百鬼咸帶..

食極都唔飽

嗰幾廿蚊就比佢啦
我課金聽歌一係為咗冇廣告二係offline

但係連課咗都唔比我聽嘅時候

做乜話佢 而家打份工姐...食嘢都唔俾...揾食犯法呀!

應該skip左午餐 所以依加先食 btw 冇人覺得權F d步姿唔似女團嗎?

我重點唔係呢到
牛....

櫻：佢活係平行世界

你真係想比人打鑊架喎

順圭係咪要打鑊五葉草

咩事..屌咩先...無重點唔好亂屌喎!

butter fighting

排港咁9
但t團日單都聽到 應該唔驚ione無得聽既

究竟有邊個app可以聽哂

唔好用打呢個字眼...好傷和氣咖嘛...

俾我响街度見到你個冚家鏟鏟實吊高你!話我條女!

日常曬恩愛 (1/1)

通常會慢啲或者冇咁啲嘢
例如48啲歌

你up乜鳩

權姐表示 唔係唔簡我呀

我會Apple music $8短暫接手 聽住先
spotify有先轉番

我都想佢咩事

AM無左好多歌

所以先唔課AM 轉做spotify會然
但新歌都幾快 即刻8蚊狂loop

icon洗頻.........................

好相不防返睇

真係咁想洗頻我同你玩下好唔好

Show Blocked User - 起身刷牙

今日話晒做冬...大家俾少少面我..唔好傷和氣..好無...今次認真!

已經唔係我po
我進化到默默祝福既地步
牛油已融入日常生活

Show Blocked User - 起身刷牙
Show Blocked User - 黑色五葉草

好想試下icon洗頻

想現場聽1次cool呢

新飯想知cool呢係咩

算啦..大家都係BLOCK柒佢啦...推油膩者...雖遠入誅!

點解要咁多icon..

好想同權f咁近打招呼

都話班人由隱性轉顯性

要睇埋練習片段

你出聲問我嘛，有呢隻色

右手邊已送長頸鹿s

舞台版顯示唔到煩到刺耳既境界 一定要睇練習片段

要去bilibili 睇番普拉提ep9 ,50分鐘開始睇

oh yeah~

原來咁解

直播嗰陣聽到七孔流血

十幾分鐘兩個人鬥叫，其他人鏡都無得出

禾都係聽返Very Very Very回味下算

果時個腦不停自己響起cool呢嘅回音

咕嗲～Oh Yeah～

嘩屌

好嘈呀
想睇晒每一秒彩元嘅鏡頭 但段練習片段有我彩元都要飛

仲有ep10 23:00左右

icon洗頻就咪撚引用啦

咁近 想捉住佢隻手

剛剛唔爭氣睇多次練習，真係好嘈

個集之後 我發現自己聽野細聲咗

送你G佬～

其實大家迫到咁近，唔覺意掂到應該冇問題架呵

我睇得明你句野

想問下52:20左右 個bgm係叫咩名?

有聲~

彩元

topic咁嘅名係咪姐係有聚會？我嚟遲咗？

29個櫻花個綜藝有冇得睇，定要等字幕組

靚呀喂~

你坐左幾耐

ig犯規了

冇撚上過嚟呀

你唔係已經考完試?

yes但都冇上嚟

vlive食大餐

唔怪得權f笑佢

你冇野下話 我老婆黎架喎

收返佢唔rich嗰句

過埋31號？

成班都富婆

諗諗下其實好唔平衡
個星仲rich過你但係你不停賣腎比佢

清純有個

你當左追星係捐錢助養

唔係
但係總之就係有啲心理唔平衡
平過算啦洗得開心就ok

想問邊區等於大西北

寧願佢考唔到，營運算係幾推佢，襯呢個機會上位仲好。
上次同Mamamoo合作拎左唔少知名度

咁我同小飯粒咪咪同油B喺同一類地區

釜山都叫第二大城市啦

明珠台sugar rush

屋企

蛙

又趁我唔係度亂講野

尾尾一路係我隔離陪我溫書wo

自從pd48等級評價開始
日日都掛住我讌寶條腰
今日終於見到

岩岩去完新大久保（韓國街）
izone 係日本我估未算好紅
女團入面twice真係屌打哂，之後red velvet都好紅，
我估izone而家同momoland差唔多
利申跟佢周邊數目分析

挨鬆同mml比

拍得好似好開心

仲有，核彈真係好L紅，好似紅過w1

正常

唔係正路咩

如果上埋rm
就可以問 劉大神 vs 虎東

著番好件衫啦 乖

我心目中w1係好紅嫁

只限韓國國內

始終係限定團 未紅曬就要散喇

w1有打過日本市場咩？

讌寶：ok

你仲乜唔去接機

約左朋友呀 同埋去左好遠

去左邊呀，介紹下好唔好玩

[member]個次去江南好似40000定50000won左右入場包一杯野飲
入場幫你化妝再比左10000好似[/amember]

聽下禁じられた2人

Certified 死亡時間 23/12/2018 00:03:00

呢堆飯拍型到癲左

屌9你 又拖我落水

有d似onepiece 路飛

戴返頂草帽先

Cp9 羅賓呀
讌：下次港con見 ok?
:好

識@埋櫻個ig

【翻譯】12.22 簽售後記（提到昨天錄影）

咲良：你好！
原PO：你好！我呢KKURA 是ONE PICK!
咲良：喔～現在也是？
原PO：嗯 現在也是
咲良：感謝你～

原PO：昨天錄影怎麼了？
咲良：哦.. 雖然有點緊張.. 有..做很好呢
原PO：喔 有很好完成真好. 一定會看的！
咲良：謝謝～
咲良：ONE PICK ONE PICK（這時在照片旁邊畫著心心）
「請往旁邊移動」
原PO：祝賀拿到新人獎 要小心健康別受冷！

現在沒有還未見過KKURA的櫻推吧？
超級漂亮 我太緊張 話也說得零零碎碎
呼 又想見了

跟咲良說看了MAMA Rumor歐尼超心空..真的超超超害羞最後很小聲說”幸好啊..☺️”今天的她依然漂亮ㅠ ㅠ ㅠ ㅜ在歐尼眼前那樣ㅠ ㅜ ㅠ ㅠ ㅠ

韓國特別版生寫

笑左...點解微博咁多人慶祝楊冪恢復單身

條頸巾一樣
唔會係贊助掛

推上有些人在猜 /\ 這個手勢是暗示新曲 ? emm……

轉 : 48izone

s字頭羽絨d相？

TT變VV

just like VV

181222 SALEWA簽售會叡娜後記一則

叡娜感到尷尬的時候會一直摸劉海或者旁邊的頭髮kkkk一直那樣子回答問題了..不記得是PD還是導演了就大概略過吧

我：叡娜最近料理烹飪課..
叡娜：（有點害羞地笑開了）kkkk內
我：叡娜甜蜜姐姐的時候kkk拍攝的節目重播的事情知道嘛？
叡娜：最近嗎？？kkk這是怎麼回事？
我：內在電視裡出現了！
叡娜：啊..導演nim幹嘛這樣？
我：好像是因為叡娜作為IZ*ONE出道了
叡娜：啊奇奇怪怪..kkk

彩元用在幹什麼的眼神看著我們說明的時候自然地過去了

翻譯：里脊
cr.twitter

彩元做乜

應該係 但唔見有人賣既

just like AA

m字黎 琴日指原喺music station都有整，唔通

係都唔出奇btw黑髮權f好靚

大家好！我是金采源
我喜歡薄荷巧克力冰激凌！
如果WIZ*ONE各位和我一樣，就請留言~~

#IZONE# #金采源# #KIMCHAEWON#

form izone微博

好期待添
仲以為韓轉日就算

唔係好慣個正名

之前都傳過話離婚

係咪wizone 個W咋

肥秋之力

第一張真係有道氣沖出嚟

有無人覺得佢露齒笑係靚好多

用彩元,理得佢

或者係純dance move
暗示下首行girl crush風格

睇完微博同安選吧 強國飯都幾好笑 櫻有個人綜藝 即刻就話cj爸爸好 之前唔見佢地咁講既

係傳左好耐又成日澄清返唔係咁
點知真係離婚
最好笑唔明點解佢地好似好開心見到佢地離婚咁
見到有個post 話留言興祝佢地離婚 就留言送現金

采源
彩元

唔同韻味

做咩突然又有簽售會

S字頭代言

有見到少少彩讌舉手ok個下

應該係叫佢小心身體嗰類野

安宥真安兪真簽售後記！
：冰柱啊為什麼隱瞞自己唱歌唱得這麼好呢做的真棒！！！
🐶：啊嗚ㅠ我做的太好了我都不知道我看了那個視頻多少次！！！

自戀自戀

181222 \簽售會後記/
@ jjoyouliyee
—冰柱的歌唱的那麼好 為什麼一直隱藏著呢？真的很棒呢！ ！
윶：yeah 唱的太好了我自己都不知道看了多少遍視頻！
旁邊的彩讌聽到這些 我過去之後 彩讌握著雙手“因為下雨了才想起你~因為想起你~”一起唱了起來

原來po過黎 再po多次先

好眼訓 今日提早撤退
聽日再po repo
d repo都成日勁遲先有人譯

有冇考慮下學韓文 你黎譯

可能日專歌詞係wow wow yeah yeah vv wow

V! VV! Wiz*one Huu~ wow wow wow

Weekend都推咁快

好驚肥秋又作d 口水歌

整多首法定速度嚟嘆吓

又食

食 訓 溝囡

都好大機會係
Wo wo ~Oh baby

從另一角度睇清純食野

好耐之前Twitter 直播

權F帶頭行 帶錯左成隊人行去廁所

原來我錯link

係唔依幕就係班囡行錯路之後既片

日版Rose算啦

係 權F係最後

行錯路原片

仲有呢段 權F仲要好霸氣咁行

咁大個牌寫住廁所都可以行錯

要整個權H fail合集

好似無人講過？
唔多覺有討論
淨係得呢個cut 唔知有無其他part

唔係好見有人譯咁 可能因為係好初期嘅直播？而且好似無乜內容 全部都係場面說話 我記得好似好悶

段片最後幾秒dead air極尷尬

呢排無咩留意同追post
機場相係飛左去邊同做咩

webtoonist day

b站有highlight中字

又通頂

#978

#979

#980

早

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994之黎明早晨

995

996

仲未爆

次次大直路就係咁..仲要而家係朝早

999

早晨 1000